Отображение цены в каталоге для пользователя, который:
авторизован, c картой лояльности.

- Тестовые данные: 

тест сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/

прод сервер - https://stroyrem-nn.ru/catalog/
  
  - Предусловие:
  
1. Пользователь авторизован.
2. У него есть карта лояльности любого уровня ОПТ.
3. Открыта страница каталога.

- Шаги:

  1. Проверить сумму за товар и скидку.

- Ожидаемый результат:
  
  1. Сумма за товар в корзине и в блоке "Итого" равны.
  
  2. Они отображаются с учетом суммарной скидки (за объем и за группу ОПТ) от цены в каталоге.
  
  3. В поле "Скидка" указана суммарная скидка от цены товара в каталоге.

Автор: Валерий

- Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-08-09 | 18:11 | Chrome 115.0.5790.171 | FAILED https://trello.com/c/5BEWhx8o ||||  |
|||||||||

- Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|||||||||
